就算Sukiya香港開都要繼續懲罰加藤屋！！

應承我！！！！！！！
加藤屋黃到發金 食牛肉飯第一選擇

食牛肉飯我第一選擇係大丼家

價位都唔一樣 加藤屋平咁多
反而吉記同埋sukiya 直接打對台

共野家邊有得打，人地用日本米日本蛋仲要平d

去開飛G牛肉飯

令我諗起當初一蘭香港開鋪
班傻仔排隊排到第2街

加藤屋幾次夜晚去都排到癲, 買個飯次次半粒鐘

說好的黃色經濟圈:
加藤屋唔只係吉野家替代品，而且本身就係黃店

兩間都幫襯

下 我上次去無人咁濟 仲要差唔多12點去

我去屯門果間, 巴打去邊間冇人?

就係屯門安定果間

可能咁啱姐

想罰都罰唔到啦 咁少分店 仲要全部開埋喺啲公屋地區

食到佢開分店

加藤屋幾時喺觀塘開呀